[推到完場] 巴西 對 比利時 02:00

尼馬收皮

尼馬冇得輸啦。。

比利時會唔會同巴西鬥攻？

比利時咪撚再出卡拉斯高